# devops-netology-2
first text

Файлы, которые будут в локальном каталоге ".terraform", включая вложенные каталоги в него. Сам каталог может быть любой вложенности.

Исключает все файлы с расширением: *.tfstate Исключает все файлы, что содержат: .tfstate.,

Исключает файл лога: crash.log и файлы логов в названии которых присутствует: crash.*.log

Исключает файлы содаржащие конфиденциальные данные, с расширением: *.tfvars и с: *.tfvars.json

Исключает конкретные файлы и производные от них: override.tf override.tf.json *_override.tf *_override.tf.json

файлы конфигурации CLI .terraformrc terraform.rc

